<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro">Введение
Наверное, многие бы назвали меня упертым эмпириком и, да, были бы правы.
        Я верю только в то, что могу потрогать, понюхать, попробовать… И больше всего я не представляю,
        как вообще можно верить в Бога? Действительно, почему мы должны верить тому,
        что написано в старой книге, притом верить только на слово? В то, что наша Земля была создана за шесть дней?
        Это все похоже на полный бред и сказки. Может, мне еще начать верить в Зубную Фею или Бабу Ягу?
Сегодня я особенно лютовал, ведь сегодня Хеллоуин — праздник, что изначально был придуман древними кельтами,
        но в последнее время отмечаемый повсеместно. Все дошло до того, что его начали праздновать и у нас, в Москве,
        чего я и вовсе не понимаю: обычно этот праздник ассоциируется с разгулом нечисти,
        но обычно этот разгул устраивает не нечисть, а пьяные придурки, одетые в костюмы.
        Притом, такой разгул, что нечисть, наверное, если она существовала, нервно курила бы в сторонке.
А, да, забыл представиться — я Артем. И да, я разговариваю сам с собой и сам себе представляюсь.
        Ничего нового, впрочем. И я мент, наверное, потому немного сумасшедший
        (а вы бы попробовали не сойти с ума, каждый день видя трупы, насилие и жестокость, профессиональная деформация, однако).
        В остальном обычный мент, каких в нашей стране не счесть. Особенно ничем не выделяюсь из общей массы.
Я стоял у вокзала, докуривая сигарету. Уж не знаю, зачем начал, как-то так получилось, а сейчас уже и не бросить.
        Рассматривал местную «нечисть»: день еще только начинался,
        а уже все в «праздничных» костюмах — вот рядом со мной прикуривал вампир, у которого уже отвалился один клык,
        а второй ему ужасно мешал, мимо пронеслась девушка в странном длинном платье, в остроконечной шляпе и метлой в руках.
        Неужели дворники тоже решили поддержать этот праздник? Иначе я бы выбрал другой атрибут ведьмы, но это ее право.
Надо сказать, что в Санкт-Петербурге я никогда не бывал. Октябрь выдался на удивление теплым,
        радуя слишком уж затянувшимся бабьим летом, и теперь бьет все рекорды по температуре.
Я решил немного изучить город: всегда любил гулять в одиночестве, а тут еще и абсолютно незнакомый город,
        таящий в себе много неизведанного.
Может, вы скажете, что я — дебил, но будете неправы. Как можно заблудиться даже в незнакомом городе,
        в наш прогрессивный век навигаторов? Да и вообще — нужное мне метро я знаю, а дальше — спрошу у людей.
        Так даже интереснее. Есть что-то в этом такого удивительное, отличное от обычной размеренной череды жизни.
Тогда я действительно думал, что оказался в культурной столице, конечно, кто же поверит, что он просто умер во сне в поезде,
        а теперь находится в Аду? Уж точно не я, как же. «Ада же не существует»,
        — думал я тогда и ошибался.
</string>
</resources>