<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="part_one_0">
        ЧАСТЬ 1\n
        Знакомство
    </string>

    <string name="part_one_1">
        На удивление, двери поезда открылись, но остановку не назвали, сказав только «Конечная».
        Впрочем, я знал, что у Сапсана конечная и есть Санкт-Петербург.
        Хотя, лучше бы, конечно, уточнили.
        Очень странный вокзал здесь: над поездами была будто крыша.
        Создавалось впечатление, что мы находимся в помещении или в метро.
    </string>

    <string name="part_one_2">
        Еще, казалось, здесь включили отопление, хотя зачем?
        Мне пришлось быстро снять куртку, чтобы не свариться.
        Под ней у меня была рубашка и толстовка, последнюю тоже пришлось снять.
        Очень жарко.\n
        Так же меня удивили люди: казалось, все они решили последовать Хеллоуиновской традиции,
        притом, каждый будто пытался переплюнуть своего соседа:
    </string>

    <string name="part_one_3">
        много народу с черными крыльями,
        похожими на вороньи, причем, крепились они как-то очень уж удивительно — под одеждой.
        Для них были специальные прорези! Мда, маразм крепчает: еще и одежду портить ради одного дня.
        В остальном люди выглядели вполне обычно.
        Я подошел к какому-то парню, стоявшему ко мне спиной, от которого исходил дымок.
    </string>

    <string name="part_one_4">
        Очевидно — курит. К его спине так же были прикреплены крылья.
        Я постарался как можно незаметнее дернуть за одно перышко,
        но то крепко держалось (ничего себе клей у чувака, где бы такой купить?).
        Я увеличил нажим, от чего, видимо, активировал какой-то механизм — крылья дернулись,
        расправились, будто парень пытался куда-то улететь, но потом сложились обратно,
        а сам владелец повернулся ко мне.
    </string>

    <string name="part_one_5">
        — Ты придурок что ли!? — заорал парень.\n
        Неадекватный какой-то. Будто я ему больно сделал.
        Развернувшись ко мне, я смог понять, под кого он косит: линзы,
        окрашивающие радужку в красный цвет, клыки,
        а на шее большая золотая цепочка с сатанинским крестом…
        Сатанист, который решил прикинуться демоном, не иначе.
    </string>

    <string name="part_one_6">
        — Да не… Я просто смотрел, как ты крылья сделал…\n
        — Ты вообще думаешь, что творишь?\n
        — Да я только хотел проверить, на какой клей ты перья сажал.\n
        Он посмотрел на меня как на умалишенного.\n
        — Это мои крылья, нафига мне клей для них?\n
        Воу, маразм крепчает… Сатанист себя действительно с демоном отождествляет…\n
        — Может, ты еще и демон? — усмехнулся я.\n
        — А что, непохоже?\n
    </string>

    <string name="part_one_7">
        — Ну, а где рога? — усмехнулся я. Казалось, парень не понял вопроса.\n
        — Какие рога? — удивился он. — Ты чего курил, парень? Я ж не олень, чтобы рога носить.
        Да и девушка моя мне верна… Ну, вроде…\n
        — Ну, такие, которые обычно у демонов есть, — улыбнулся я, — закрученные к верху.
        Да и кожа у тебя не красная…
    </string>

    <string name="part_one_8">
        — Я не знаю, что ты курил, чувак, но советую тебе бросать… Серьезно.
        Такая трава до добра не доводит!- \n
        парень пошел куда-то от вагона,
        я последовал за ним: я все равно не знал, как выйти с перрона,
        так что оставалось только следовать за местными.
    </string>

    <string name="part_one_9">
        Да, косплей до конца не продумал, а теперь говорит мне что-то.
        Он ведь действительно себя демоном считает… Не мое дело, конечно,
        но ему в психушку пора.
        Следуя за ним, я прошел через арку, которая вела еще в одно помещение,
        как оказалось, сквозное.
        Я вышел на довольно широкую улицу, вдалеке виднелась площадь.
    </string>

    <string name="part_one_10">
        «Наверно, это и есть Площадь Восстания. Странно, я думал она прямо напротив входа. Но мало ли».
        Улица была вымощена странным асфальтом: он был какой-то красноватый, будто щедро облитый кровью,
        а еще — идеально ровный, заставляющий усомниться,
        что я до сих пор в России.
    </string>

    <string name="part_one_11">
        А вот здание, из которого я вышел, было крайне высоким, вообще, я не думал,
        что в Питере так много небоскребов, представлял, что тут, наоборот,
        больше исторических зданий.
        Я видел множество многоэтажек, но стоявших почему-то на большом расстоянии друг от друга.
        Здания были затянуты частыми решетками со сложным узором.
    </string>

    <string name="part_one_12">
        А главное, я понял, что мне врали, что в Питере дожди и не бывает Солнца.
        Нет, тут ужасно жарко, и оно палит так, будто сейчас июль.
        Ничего себе в Питере погода в октябре!
        Я поудобнее взял куртку с толстовкой, мечтая снять и рубашку…
        Да и джинсы с кроссовками, если честно.
    </string>

    <string name="part_one_13">
        Окружающие меня люди ходили, в основном, в коротких одеждах, оголяя загорелые тела.
        Очень странно, я думал, климат Питера такое не позволяет…
        И тут из моей головы вылетело все напрочь:
        по улице шла абсолютно голая девушка со странным боди-артом:
        ее тело было выкрашено в цвета огня, казалось, ее кожа переливалась на Солнце.
    </string>

    <string name="part_one_14">
        Так же у нее были каблуки, стилизованные под копыта и даже рожки!
        Вот это — хороший костюм, на такой бы я каждый день смотрел!
        Если мне до этого было жарко, то сейчас мне казалось, что я попал в жерло вулкана.
        Мне было ужасно неудобно смотреть на голую девушку
        (хотя, казалось, никто этого не замечал. Неужели в Питере это норма?
        Срочно переезжаю в культурную столицу!).
    </string>

    <string name="part_one_15">
        Она обратила внимание на мой взгляд,
        развернулась и… поклонилась мне.\n
        — Чего желает господин? — спросила она,
        неплохо отыгрывая роль служанки.\n
        Но не успел я хоть что-то ответить, как мне прилетело под дых,
        от чего у меня моментально выбило все дыхание.\n
        — Она — моя! Ты понял?! — возмутился парень,
        который только что чуть не заставил меня лечь на асфальт.
    </string>

    <string name="part_one_16">
        У него так же был костюм демона, только в этот раз без креста.
        Демонов вообще проходило мимо многовато, видимо, тут где-то рядом сходка Сатанистов.
        Или в Питере просто давно уже верят не в Бога, а в Дьявола…
        Не слышал ничего такого, но вдруг.
    </string>

    <string name="part_one_17">
        — Я ничего и не сказал, — быстро ответил я.\n
        — Она заклейменная, видишь? — он тыкнул в шею девушки,
        в татуировку в виде какой-то монструозной твари.
        Девушка, казалось, не возражала… Видимо, у них такие отношения…
        Ладно, в чужой монастырь со своим уставом…
        Они удалились, а я провожал их взглядом, заметив то,
    </string>

    <string name="part_one_18">
        что у девушки есть и хвост, заканчивающийся кисточкой, но развить эту мысль я не успел.\n
        — Мальчик, ты откуда такой? — спросил кто-то сбоку приятным женским голосом.
        Я повернул голову. Это действительно была молодая девушка.
        Она без карнавального костюма, но ужасно красивая.
        Казалось, от нее нельзя было отвести взгляд.
    </string>

    <string name="part_one_19">
        Если прошлая девушка привлекала внимание только своей наготой,
        то красота этой заставляла плакать от осознания того,
        что ты видишь совершенство: идеальные черты лица, в которых нет ни малейшего изъяна,
        красные волосы, идеальная фигура, в меру подтянутая,
        но в нужным местах выпирающая, притом, ощутимо так выпирающая.
    </string>

    <string name="part_one_20">
        В топике и коротких облегающих шортах она была до невозможности сексуальна.
        Но, почему-то я ее не хотел. Вот не знаю почему.
        Я смотрел на нее как на картину, прекрасную, но не возбуждающую.
        Я сам не мог понять, что происходит со мной.
        Она прижалась ко мне, обвила руку вокруг моей шеи.
    </string>

    <string name="part_one_21">
        - Эй, ты чего творишь! — спросил я.\n
        Может быть, я был бы не против интрижки, но это было как-то неожиданно,
        что я выдал это на автомате.\n
        — Слушай… — начал я, но она, абсолютно не слушая, полезла целоваться.
        Я попытался отодрать ее от себя. «Она нимфоманка что ли?»\n
        — Почему на тебя не действует?! — спросила она, чуть ли не плача.
    </string>

    <string name="part_one_22">
         — Что не действует? — не понял я.\n
        — Магия суккубов, естественно. Ты же человек?\n
        — Ну, да, как бы, — удивился вопросу я. — Конечно, да и ты человек.
        Еще скажи, что ты — выдуманное существо, демонесса похоти,
        посещающая ночью молодых мужчин и вызывающая у них сладострастные сны? —
        припомнил я, кто такие суккубы.
    </string>

    <string name="part_one_23">
        Девушка немного улыбнулась, будто я сказал что-то смешное.\n
        — Откуда у тебя такие странные представления? Я не демоница, а суккуб.
        И никакие сны не вызываю, — девушка придвинулась. — Хотя,
        — провела своей рукой по моей щеке, — кто знает, какие сны вам снятся.
    </string>

    <string name="part_one_24">
        «Точно сумасшедшая нимфоманка. Мало ли, что она еще выкинет, нужно либо валить,
        пока она не решила, что она мало того, что суккуб,
        но еще и вампир, и не искусала меня, либо лечить ее».
    </string>

    <string name="part_one_25">
        — Понимаешь, иногда тебе кажется, что ты — не ты вовсе, это лечиться,
        нужно всего лишь обратиться к психотерапевту.
        Он тебя вылечит. Давай я схожу с тобой, раз ты одна не хочешь, — взяв ее за руки,
        я потащил ее к какому-то парню, стоявшему неподалеку: у него не было никаких крыльев,
        что внушало доверие в этом сумасшедшем доме.\n
        — Я не больна вообще-то, — сказала она, но покорно пошла за мной.
    </string>

    <string name="part_one_26">
        — Парень, слушай, ты не знаешь, где тут находиться ближайший психдиспансер?\n
        Он повернул ко мне голову, улыбнулся, показав клыки. «И этот туда же…» — обреченно подумал я.
        Тут я точно понял, что Хеллоуин сводит всех с ума, окончательно и бесповоротно.
    </string>

</resources>