<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="part_two_0">
        ЧАСТЬ 2\n
        Демоны, вампир и нимфоманка
    </string>

    <string name="part_two_1">
        — Я не знаю, честно говоря, — пожал плечами «вампир» на мой вопрос.\n
        — Я тут впервые, сейчас друга подождем моего — у него спросим. А зачем тебе?\n
        Парень был примерно моего возраста.
        Да и по росту мы с ним не сильно отличались: он ненамного был выше меня
        (а мой рост — 1,73 см).
    </string>

    <string name="part_two_2">
        Гладко выбрит, ну, или у него, как и у меня, не сильно-то много растительности на
        лице — что бы я ни делал — растет только редкий «пушок»,
        что смотрится смешно и нелепо.
        Обычные черные волосы, подстриженные «канадкой».
        Одет он был в бирюзовые брюки-шорты,
        сверху — легкая белая рубашка с короткими рукавами, на ногах — черные эспадрильи.
    </string>

    <string name="part_two_3">
        В руках — черная мужская кожаная сумка, довольно толстая.
        Видимо, в ней было упаковано много вещей
        (ее немного распирало от груза ответственности, возложенного на небольшую сумку).
        Улыбался он вполне открыто и, если бы не его клыки, что были больше,
        чем у среднестатистического человека где-то на полсантиметра,
        выглядел он довольно презентабельно.
    </string>

    <string name="part_two_4">
        — Да я вот тоже первый день в городе. Натолкнулся на девушку, — я кивнул в
        сторону нимфоманки, — что себя суккубом считает. Думаю, ее нужно немного полечить.\n
        Парень как-то странно на меня посмотрел, а потом перевел взгляд на мою спутницу,
        которую я так и держал за руки. Та очаровательно ему улыбнулась,
        приняв какую-то обворожительную позу.
        Впрочем, эта демонстрация не произвела должного воздействия.
    </string>

    <string name="part_two_5">
        Парень окинул ее оценивающим взглядом, но потом спокойно перевел взгляд на меня.\n
        — Довольно милая юная суккуба, что тебе не нравится?\n
        — Может то, что их не существует? — ехидно заметил я.\n
        — Я тебе нравлюсь, красавчик? Скажи ему, что я существую, — подала голос девушка.\n
        — Может, еще и вампиров не существует? — усмехнулся он в ответ на мой вопрос.\n
        — Может. Точнее, не может, а не существует, — уверенно произнес я.\n
    </string>

    <string name="part_two_6">
        Девушка закатила глаза, явно считая, что псих здесь я, а не она.\n
        — Парень, открою тебе страшный секрет, — придвинулся он ко мне практически вплотную, так,
        что я смотрел ему прямо в глаза, — мы существуем!\n
        — Рин, ты уже себе любовника нашел? — раздался сбоку уверенный мужской голос.\n
        Я повернул голову. Первым делом мой взгляд упал на привычные уже черные крылья,
        торчащие из-за спины парня лет двадцати-двадцати трех.
    </string>

    <string name="part_two_7">
        Потом уже я заметил лицо с резкими чертами, на волевом подбородке
        которого гордо красовалась стильная легкая небритость.
        На волосах такая же «канадка» из темных волос, только короче, чем у «вампира».
        Глаза, лучащиеся смехом, были украшены красными линзами
        (кстати, странно, я думал у демонов черная радужка).
        Из ворота небесного цвета рубашки торчал сатанинский крест и какой-то медальон,
        ниже — джинсовые бриджи, на ногах — белые эспадрильи с темно-синей подошвой.
    </string>

    <string name="part_two_8">
        Еще один сатанист. Не слишком ли много их? Все-таки, где-то рядом тут у них гнездо…
        Тьфу, в смысле, храм, церковь… Или что там у них — никогда не интересовался.
        «Вампир» отстранился от меня, будто застигнутый за чем-то неприличным,
        даже немного покраснел, от чего на лице гостя заиграла
        еще более широкая улыбка.
    </string>

    <string name="part_two_9">
        — Да нет, ты не так все понял, — попытался быстро оправдаться парень. — Этот парень утверждает,
        что суккубов, — он показал на девушку, — и вампиров не существует.\n
        — Ну, мало ли из какой дыры выполз человек, — пожал плечами
        красноглазый. — Парень, ты откуда? — обратился он ко мне.\n
        — Я из Москвы, — гордо сказал я.\n
        Все-таки я из столицы, это вам не фунт изюма.
    </string>

    <string name="part_two_10">
        Парни удивленно переглянулись, задумавшись, а потом «вампир» улыбнулся и,
        резко вскинув указательный палец вверх, заявил:\n
        — Слышал я об этой земной деревне! Тогда понятно, почему ты
        никого не видел: еще бы — это же такая жопа.
        Я посмотрел на него непонимающе.\n
        — В смысле, «деревне»? «Москва — столица нашей Родины».
        Не слышал такого? — возмутился я, сделав шаг
        вперед по направлению к длиннозубому.
    </string>

    <string name="part_two_11">
        Между нами внезапно возник обладатель черных крыльев, будто рефери,
        что пытается разнять бойцов после гонга.\n
        — Да ладно вам ссориться, вы оба тут первый день, так какая разница,
        откуда вы? — здраво заметил он. — Короче, я — Никауз, можете называть Ником.\n
        Он посмотрел на своего друга.\n
        — Ринальд, можно просто Рин, — отозвался «вампир». — Я действительно сегодня
        только сюда заявился город посмотреть, на экскурсию.
    </string>

    <string name="part_two_12">
        — Артем, можно Тёма, — принял эстафету я.\n
        Впрочем, какая разница, откуда мы, я сюда приехал,
        чтобы отдыхать, а не ссориться.\n
        — Лика, можно Лика, — томно произнесла девушка, — Или «Зая», или «Котик» — или любое
        другое прозвище — я очень даже за.\n
        — Ты тоже тут недавно? — спросил Ник у девушки, казалось,
        что он и вовсе не замечал заигрываний демоницы, в отличие от своего друга,
        который нет-нет да кидал заинтересованные взгляды.
    </string>

    <string name="part_two_13">
        — Я живу тут уже две недели, — протянула она, как-то замявшись.\n
        — Мда, город не резиновый, понаехали тут, — улыбнулся он.\n
        — Ты сам меня пригласил, чтобы я сюда понаехал, — заметил Рин.\n
        — Пригласил одного — приехало сразу трое. - Так это и работает.
        Ладно, все равно мне экскурсию для Рина проводить,
        присоединитесь к нам? — он посмотрел на нас с девушкой.\n
        В принципе, я был не против, вроде он был нормальным парнем,
        но крестик навевал какие-то нехорошие мысли.
    </string>

    <string name="part_two_14">
        Как бы он не зарезал меня где-нибудь во славу Сатане…\n
        — Конечно, я составлю вам компанию, мальчики, — быстро ответила девушка,
        стреляя глазками в сторону «демона».\n
        Я же просто кивнул: слишком мне было интересно понаблюдать за сатанистами
        в естественной среде.
        Тем более что я спокойно общался и с гопниками, и с панками,
        почему бы не разнообразить круг общения еще и немного сумасшедшими демонами-сатанистами,
        вампирами-туристами и суккубами-нимфоманками?
    </string>

    <string name="part_two_15">
        Мда… Может, я это зря?
        Наша гордая компания двинулась по направлению к площади, видневшейся в конце улицы.\n
        — Ник, слушай, а можно твои крылья потрогать? — в этот раз я решил спросить,
        прежде чем лапать. Думаю, это даст больше результата.\n
        — Трогай, — пожал плечами он, немного их расправив.\n
        «Интересно, что за механизм приводит их в действие?»
    </string>

    <string name="part_two_16">
        Я подошел, присмотревшись, наконец, к части костюма,
        что тут очень популярен: довольно большие, думаю, если их расправить полностью,
        будут метра полтора в длину, что все равно недостаточно,
        чтобы выдержать среднестатистического человека.
        У самого основания были маленькие перья,
        а на краю — длинные маховые, примерно сантиметров 30 в длину.
    </string>

    <string name="part_two_17">
        Я дернул за большое перо — оно не поддалось,
        провел по маленьким — одно из них отделилось и упало мне в руку.
        Оно немного загибалось к концу, но было довольно жестким. Как настоящие.
        Интересно, такое на заказ делается? И сколько стоит?
    </string>

    <string name="part_two_18">
        — Ты смотри там мне все перья не попередергай, — заметил Ник, оглядываясь через плечо.\n
        — Одно он уже у тебя вытащил, — ехидно заметил Рин, — ты линяешь.\n
        — А часто демоны линяют? — уточнила девушка, вроде и безобидно, но Ник вспылил.\n
        — Демоны не линяют! — отрезал он, разворачиваясь и забирая у меня перо,
        будто собираясь приделать его обратно.
    </string>

    <string name="part_two_19">
        — Да-да, они только теряют перья дважды в год: весной и осенью, — засмеялся Рин,
        скоро к нему присоединился Ник, а следом за ним и мы с Ликой.
        На удивление, мы все быстро нашли общий язык, несмотря на то,
        что они явно пытались косплеить каких-то персонажей, мне про мое отсутствие костюма
        никто ничего не сказал.
    </string>

    <string name="part_two_20">
        — Кстати, у вас нормально то, что у меня нет костюма? — уточнил я.\n
        Мало ли, тут действительно практически все шли будто на бал Сатаны.\n
        — Да нормально, у нас нет на улицах дресс-кода, это же не
        элитное заведение, — улыбнулся Ник. — Но оделся ты будто на зимовку.
        Чего погоду-то не посмотрел?
    </string>

    <string name="part_two_21">
        — Не знаю, не думал, что тут такая жара в октябре…\n
        — Ты еще не знаешь, как тут жарко летом. Сейчас хоть можно по улицам ходить,
        в июне же кажется, что ты идешь
        по раскаленному асфальту, под убивающими лучами в болоте из собственного пота.
        Потому передвигаться можно только под тентами, хотя и там ужасно жарко.
    </string>

    <string name="part_two_22">
        Мне кажется, что петербуржцы все врут про свою плохую погоду,
        чтобы к ним не ездили, а покупали путевки на юг. Даже странно,
        что их обман еще не вскрылся.\n
        — Не думал, что у вас так жарко. Мне говорили,
        что у вас дожди целыми днями и солнца не видно…\n
        Остальная часть компании засмеялась.
    </string>

    <string name="part_two_23">
        — Тебе наврали, Тем, — заметил Рин. — Тут истинно по-адски жарко.\n
        Мы пришли на площадь, которую Ник представил как «Главную».
        Она действительно была большой, вымощенной черным камнем с красными прожилками.
        По ней ходило множество людей, привычно уже одетых в праздничные костюмы.
    </string>

    <string name="part_two_24">
        Посреди площади стояла статуя, очевидно, мужская,
        правда разглядеть ее в полной красе я не мог — он стоял ко мне спиной.
        Наверное, Ленин. Я слышал, что их в Питере больше 50 штук, прочем,
        в Москве их тоже было не мало.
        Не успели мы обойти Ленина, чтобы полюбоваться на очередной вариант мертвого
        лысого вождя, как я заметил,
    </string>

    <string name="part_two_25">
        что совсем недалеко, прямо у постамента,
        мужчина с крыльями избивает голую девушку, похожую на ту,
        что я видел ранее.
        И никто, НИКТО не обращал на это внимания! Будто это было в порядке вещей.
        Я подлетел к ним, толкнул парня в бок, от чего тот,
        видимо, не ожидав, улетел аж метра на три.\n
        — Девушка, с вами все в порядке? — спросил я, пытаясь поднять ее с мостовой.
    </string>

    <string name="part_two_26">
        Та, казалось, не особо-то и стремилась подняться.
        Я же никак не мог решиться помочь девушке получше, дело в том,
        что для того чтобы это сделать, мне нужно было ее обхватить,
        что я решительно не мог сделать, ведь она была полностью голой.\n
        — Ты че творишь?! — взревел парень, поднимаясь. — Она моя!
    </string>

    <string name="part_two_27">
        Тут к нам подлетела остальная компания, оставленная мной.\n
        — Тема, ты чего творишь? — спросил Ник, вставая между мной и парнем.
        Казалось, он всегда занимает такие позиции. Он что — миротворец по жизни?
        Я же, наконец, решился: обхватил девушку и поставил ее на ноги.\n
        — Это девушка и бить ее нельзя! — возмутился я, смотря прямо на садиста,
        объясняя ему прописные истины.
    </string>

    <string name="part_two_28">
        Казалось, парень не понял, посмотрел на меня непонимающий взглядом,
        закатывая рукава, видимо, собираясь мне прописать. Впрочем, я был к этому готов.\n
        — Она не заклеймена знаком вашего рода, потому
        принадлежит государству, — сказал Ник спокойным голосом,
        смотря прямо парню в глаза.
    </string>

    <string name="part_two_29">
        — И что теперь? Ты же не государство.
        Она — ничейная чертовка, и никто не помешает мне ее трахнуть,
        а если вы тоже хотите это сделать, то вставайте в очередь, — злобно сказал он,
        бросившись на меня. — Тебе конец!
    </string>

    <string name="part_two_30">
        — А это ты видел? — Рик тыкнул на медальон на шее красноглазого.
        Я также посмотрел на него, но ничего удивительного не увидел: крест и обычный медальон,
        выполненный из золота, на котором были две странные закорючки, похожие на иероглифы.
        Впрочем, этот садист изменился в лице, залепетал что-то в стиле:
        «Я больше не буду», и быстро скрылся.
    </string>

    <string name="part_two_31">
        Девушка же так и стояла, опустив глаза вниз.\n
        — Ты дебил что ли?! — закричал «демон», глаза которого, казалось, потемнели, став бурыми.\n
        — А если бы это была бы ЕГО чертовка, то тебе бы не жить!
        Думаю, это тебе нужно обратиться в психушку,
        а не пытаться сплавить туда Лику!
    </string>

    <string name="part_two_32">
        — Он не имеет права обижать девушку! — ответил я, полностью уверенный в том, что говорю.\n
        — Откуда ты такой приехал?!\n
        — Из Москвы, я же говорил.\n
        — Короче, забудь то, что тебе там говорили.
        Здесь у нас не принято отбирать чертовок.
    </string>

    <string name="part_two_33">
        — Какие чертовки вообще? Какие демоны, вампиры, суккубы? Этого всего не существует!
        Это все влияние этого проклятого Хеллоуина или у вас,
        в Питере, какой-то коллективный психоз?\n
        — В каком Питере? — хором спросила вся компания,
        уставившись на меня удивленным взглядом.
        Рик сделал шаг вперед, и, смотря мне прямо в глаза, сказал:\n
        — Тема, какой Питер? Ты в Аду.
    </string>

    <string name="part_two_34">
        Неужели, персонаж наконец узнал правду? Но поверит ли он в нее?
        Конечно, нет. Ведь что?.. \n
        АДА НЕ СУЩЕСТВУЕТ!
    </string>

</resources>